一人一個自己手機第一頁介面

我先

[img]
勿相認

坐緊火車冇野做

[/quote咩機d 咩機 圖咁大既，有冇得整

Se 本身就咁大粒 唔識再整

我以為自己600幾封email未睇已經好勁
4000幾封

wallpaper 原圖